不要對人透露自己的年齡

一透露年紀，就產生危險性

1: 如果對方年紀少過你，咁對方會話你係阿伯/阿婆， 會攻擊你腦根遲鈍，食古不化

2: 如果對方年紀大過你，咁對方會話你入世未深，中二病，過份浪漫情懷

結論:必輸(在這個香港社會)

以上情況可以如此類推， 用以任何情況， 正反面必輸

睇人

問題係你唔講有人會起底，然後起錯底，或者作
始終係芝麻風格，佢地諗住大話講多幾次就會變真

過埋五月就30歲了

加油呀

腦根遲鈍，食古不化